
\input{includes/header}


\begin{document}
	\makeatletter
	\let\stdl@chapter\l@chapter
	\renewcommand*{\l@chapter}[2]{\stdl@chapter{{#1}}{}}
	\makeatother
		
	\input{chapters/00_Front_Matter}
	
	% Kivonat
	\begin{abstract}
		A Budapesti Műszaki és Gazdaságtudományi Egyetem, Villamosmérnöki és Informatika Kar, Szoftverfejlesztés (AUT) specializáció, Témalaboratórium c. tárgy 5. feladatának (Feladat ütemezésre szolgáló adatstruktúra) megoldásának dokumentációja.
	\end{abstract}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Kivonat}
	
	\input{chapters/01_Consumer_Producer_Problem}
	\input{chapters/02_My_Solution}	
	\input{chapters/03_Tests}	
	\input{chapters/04_Throught_output_test}
	\input{chapters/05_Bibliography}	
	
	\newpage	
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Irodalomjegyzék}
	\bibliography{assets/bibfile}	
	\bibliographystyle{plain}
\end{document}